唉 講幾多次叫你地唔好用telegram

Telegram 係俄資msg app
會做censorship (唔信自己打sense word)
你地講緊既野係100%俾警賊睇緊